投降，今個月開始月供QQQ/TQQQ，你教我點輸

炒油輸了1/3身家
事實證明炒股賺錢永遠唔輪到我
未來十年月買TQQQ/QQQ
我就唔信會燈到美國十年大市都跌
今次真係你教我點輸

TQQQ日日有損耗
輸死你

Qqq好喇

支持你

即係買得SQQQ

咪撚燈我隻QQQ靜靜地啦

thx
睇情況買

月供正氣
唔炒了

記住買十年

又燈

正股驚閪

決定月供後連即市都唔洗睇
爽到

啱啱10年大牛市，梗係贏，但係如果未來10年好似二千年頭，咁就收皮
除非你好有信心未來10年好似過去10年咁樣係咁升

科技股未來10年冇得輸啦
咁買QQQ實係穩陣D既
可以再睇睇情況先

無撚敵
做好友 可以賺5000%
但淡淡最多100%
淡友等破產

係

我重倉VGT

做淡慘過做雞

12月油落番25-26
買
20% USL
20% 3175
60 % 3097

3個月後你身家回來。

咩網計出黎

moneyDJ
幾好玩架
佢用歷史數據計

聽到個油字都驚

Y 有

情況不同了，好時機入市，有發圍

因為3倍槓桿

連登仔走曬
可以入返

玩返d正氣野算

月供10年賺成20~90萬USD
我仲同你炒油?

美股冇碎股點解唔手動自己買

加油
我65蚊開始供
你教我點輸

講真月供一路都係好方法
係大家成日想一夜暴富買中妖股姐

TQQQ應該要手動月買
QQQ就可以月供，致富免傭

我錯了
買冇contango既QQQ算

TQQQ其實我覺得ok
而且如果本身有一舊錢可以一野買落去跟住唔好睇
跟住仲每月儲錢月供

免傭買貴貨?

我而家做法就係咁

我傾向月買TQQQ
後生唔怕高d風險啦

唔好用埋啲咁偏激既標題得唔得

推推推

唔得 要串9做淡連登仔
想佢地回心轉意做好友
真心做淡無用
最多賺100%
做好友
可以賺5000%

ETF回報一定差過優質正股
不如係qqq入面搵三隻正股買仲好

QQQ會爆我表演食屎

你教我點輸

TQQQ加債券etf會好啲
萬一有急事用錢可以唔使頂住蝕TQQQ短期波動

只會用閒錢買應該ok

Oh咁冇咩問題
不過現金Keep得越多越蝕 畀我會至少放treasury bond